【狙擊風暴】渾水預告很快再向敏華發炮 (18:17)

【東網專訊】內地傳媒報道，渾水創辦人Carson Block在敏華(01999)發表了澄清公告後，表示很快會做出有針對性的回覆，放出更多敏華造假的證據。

報道又指出，有基金於敏華股價處於7港元以上加了淡倉，並透露好多人都搶着在7元以上加淡倉。基金透露，目前市場上對敏華的沽空未平倉量應超過1億股。